[I/A] Marvel Future Fight [28] 慎入 Marvel Future Gay黐線佬集中地

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有157位Marvel角色，更包括145套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.3 Deadpoool更新 (8月8日更新)

有用資源

3大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine)

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

X Men 原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

VIP 要幾錢

4.3 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

3.9.1 角色排名及特裝推介 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

4.1 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

每日 23:00 Reset

CTP推介

23:00之前要清任務

FAQ (以下為4.3 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
小課中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左25隻限定角較難攞

a) 15隻生體月包
普通生體月包13隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia)]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

b) 4隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都超強),X23
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova 同Anti-man

c) 2隻水晶限定角
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

d) 2隻DX pack角
Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)2隻 Epic Quest 神角
Jean 同Stryfe 都係5-6隻T2角去開

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下19隻全部為無得用卷升原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe
升級方法為打World Boss攞資源同解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus (Deadpool Epic Quest)
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto, Psylocke
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (唯一次抽蛋角黑歷史)

留名

問多次

你地有無人可以扮明日花比我屌屎忽屌到個屎眼流撚哂血..

獌狗

生化吉兒真係好撚痴線

唔洗扮

你估一入去就明日花咩
要食好多鉗野先嫁

我一d都唔痴線lo

Lm

究竟你要問幾「多」次

我都唔知

條link咩黎，係巴士唔敢開

你夢想既職業

LM

有無人因為笨蛋X戰警無同伴亂入所以一次都無打過

係你刷唔到定唔知有

無呀，瘋狂kill app都無白幽靈同鋼人亂入呀

你地咁得閒既 我無亂入都由得佢

我唔係有幾千能量庫存果啲人

一日未T2，一日都唔放棄刷

lm

其實hulk真係好勁?(買左制服)

我見佢近戰佢係最top個班 我有水晶係到諗緊買hulk定bw好 2個都未t2

但iw都差唔多齊 除左wm之外主力個班都有買制服

白幽靈點解要刷每日有10片喎

白幽亂入最後出都係鋼人生體

哦！

其實hulk真係好勁?(買左制服)

我見佢近戰佢係最top個班 我有水晶係到諗緊買hulk定bw好 2個都未t2

升左上mythic 但未T2
打shadowland 我覺得一般
唔太明啲人話好用在邊

係咪你有太多神角，我覺得hulk打人幾痛

咁未T2都有影響小小既我諗

但T2+雷神3套制服加埋可以上到近戰最TOP個幾個

係咪真係有咁勁

係 一開始唔識嘢見到白幽靈照走場

其實hulk唔錯但用無限戰制服比既話
又有商確既餘地

唔係

近戰top tier數T3隊長 Apo 狼人之後BP先到佢啦

我覺得黑豹都勁過hulk 幾級

咪話BP之後先到佢

我意思係我覺得黑豹同佢分別都幾大
唔似下一級
甚至月卡agent venom都好似仲勁過佢咁
有無敵，無敵完再開盾
T2埋仲有得回血，仲回唔少

都係嫁
我隻哭打佔領戰都係當卒仔咁用
agent venom無練唔知
怪就怪紅屬太多垃圾

咁我BW IW制服?

無買 留被有買既巴打答
不過你咁諗
如果件制服真係好勁
好似冬兵、蜘蛛嗰堆
應該會好多人買
但係你係街好少見人著BW IW制服

Deadpool升爆哂d技都要使成千萬

依家abx有一日係速度女人
我用t2 bw制服都穩陣攞哂啲獎勵
睇你有無需要

T3隊長打 時間線幾勁，多血

終於可以t3隊長

新發現
用天使做隊長打PVP，可以破到好煩既蜘蛛俠噴絲同奇異博士既時間暫停

屌, 又冇書, 升一隻都就黎升到下年

唔怪得多左人用

Jean,奧丁, 昊天, 魔雷雞,天使
5隻remove debuff隊長

人品大爆發
連續兩日出超越CTP

咁都爆到post

好似係因為明日花

好似因為某個11點仲食緊早餐既痴線佬

返埋今個星期intern就可以瘋狂爬文 隻game玩咗差唔多三四個月都唔敢話畀人聽我識玩

講緊邊個

放返MFF PO
既會歌

都好多人用新制服wasp

你T3到THOR未.....

一早t3左啦，濕鳩連登唔畀我一個月係咁改名

姓新化尾兩個字叫gay兒果個

邊個黎

就黎出蜘蛛俠
好緊張....

ps4果隻？

唔係仲有邊隻呀屌你個奶....

唔比上t3咩gay兒

我處男T剩係會比女巫...

啲書擺到臭

我可以用黎借比人...

做乜撚

其實我想T但唔知T邊隻好

死侍

死侍我覺得麻麻喎

t左隊長
依加我隻dp,im,thor都ready t3,係唔夠料

ca啦 打wb又有用

我都想T隊長
其實我驚我T完隊長唔夠時間打料T女巫
唔知佢幾時出女巫T3

好脆 回唔切血就俾人殺

咁唔T啦

t2咋我

柴狗呢排想唔想試下我D精液....

個個一出黎都T2嫁啦....

不了

pvp有個高分大戶用t3 dp好惡

屌你你都識話高分大戶
高分大戶你唔好話DP
高分大戶隻小浩克都屌打你女巫啦...

平民玩家

你都可以㗎

試下啦
我射半杯比你試下飲要唔要...

我0課玩家

女ca打極都係得百四萬

差一本閪書T3唔到captain啊
點打ABX啊

我有

躝!
btw借住5本綠書黎先

不了 玩黑沙m

我都玩緊

熱到手機會爆炸 揀左女角

pvp打過幾次t3死侍，我試過lv70博士裝左權威ctp比隻死侍一招4技秒撚左=.=

鐵拳打影域係唔係要T2先夠用
用黎打低層接力都唔夠做

我都係
好想J自己對腳

低層唔洗t2都得，但有最新果套制服就好d，s4要貼住敵人出先大力

打第八層接力唔夠抽,已經係最新果套制服

佢唔要我要

Youtube 打iron fist shadowland 已經有好多片 睇多啲人地點打
唔夠抽有兩種
1. 唔夠輸出 即係唔識出4技
2. 好易死。即係唔識連技

情報狗呢

平時多都係月尾出情報

依家8月就黎完啦 乜都冇

你想要咩味

我睇緊少年賭神...

睇嚟9月先有情報

好悶你地搞緊咩

搞緊明日花屎忽

你搞緊果個係柴犬扮既明日花黎.....

頂多係Rosa ma扮

咪咁多FF啦......

我有買哂明日花兩本台灣寫真....
仲有有佢份果D雜誌

黎香港果次呢
去埋?
一齊影相果個就係你?!

無，果次無
我成日覺得果D活動會好貴

有真明日花屎忽你都唔去玩，要玩人地扮既

你都ON9，果D咁多人既場合點會有得玩
玩得果D都係地下派對邊會比你地知道...
你都忽忽地

放工
wbi 今日狂出白箱

我都係，尋日就豪使千萬洗iso得個桔，今日就瘋出白箱又搶唔到第一

成千萬都洗唔啱心水咁黑

其實洗到六百萬果陣好似見到格魯特呢三個字，但唔小心按咗下變更套裝

目標得一兩個係難啲既

好應該整返個鎖制囉應該

上星期中熱血點果粒 今日中多一粒超越

lmlm

岩岩中左張三星券
個倉有隻兩星魅惑未郁過
無課無月卡生體
好唔好用三-六星券升左佢？值唔值

擺左幾粒係到無用
除左比loki好之外，如果少玩pvp都冇乜用
比左粒jean, pvp好用左好多，但打wbu冇dam proc好慢
比左佢有少少後悔

星骸點打100秒，我用jean次次都打到得翻1分鐘都冇

定應該升隻奇異果去打

女巫應該舒服啲

通常都好矛盾
打WBU要damage prob
但係打pvp佔領戰用invincible prob又會好啲...

其實超越呢粒麻麻，無突破防守免疫好難用

超越要洗到咩數值先夠

覺得mff有d悶添
點算

鋼人亂入機率好似高左?

呢兩日都係10場內攪掂

直接DEL驚, 有撚病, 8月8號更新, 打到就黎下個更新先得5本綠書
你地加油喇

真係唔奇
宇宙書我都打左足足一個幾月先夠10本，頭半個幾月得3,4本
係突然某個星期日日都出先夠10本

我係冇咩耐性既人
好耐之前CTP出咗冇耐, 抽到粒激動洗左個幾星期又係咁課SG拎黎合
結果都係洗唔到1次180%以上, 洗卡又係洗極都洗唔到啱心水, 嬲嬲地就DEL左驚
之後有FD係IW更新果期又水番我入黎, 估唔到咁快又玩撚猿

呢隻game算易玩啦
比啲耐性儲資源當育成咁玩
我都有好多張p卡冇料去洗，有得睇冇得用

有咩咁好笑

你地知唔知邊個濱邊美波同森川葵

演員？
你J梗佢地？

係咁奶緊佢地d閪血
拎佢d血當沐浴露咁沖涼

Ghost招隊長技可以apply係 technokinetic Allies
點知咩角色係呢類？

ultron?

打機都唔開心咁就唔好玩喇

角色 > 詳情
有寫角色係咩類型
機器就有個齒輪符號, i.e. Ironman, Ultron

想知有無人會為左個CTP升killmonger 制服
好想要多個激動

原來machine 又等於 techno kinetic
以為兩樣野

其實睇你玩到邊 要啲咩
無課即係永遠都係T1
基本上玩到後期 T1 角都無咩用
Enchantress 最大優點就係前期無腦打WorldBoss 同係反派

前期無咩角色打WorldBoss
仲有缺反派打影域 都幾有用
後期要打WBU 同高層影域都派唔到上場

早晨

仲記得隻野一出個陣輕鬆屈臭手套

你想要幾多激動
我可以比D激動你...

問一問暗夜無星
你地用咩組合打....

我都係打極都唔出書
係今日頭目既時候一日可以出到3本, 另一日出2本
唔係今日頭目打
屎都無一粒

差1個比QS
主線同hela 果2粒比左WS同cable

屌你課金咪有LO
課你仆你個街.....

夠唔夠激動.....

啦

小浩克膽拖魔多客同紅骷髏

認真呀屌你.....

cap,冬兵,dp
物攻角做膽,其他都係屬性輔助

但我次次都死佢連續幾個紫圈果招....

要練架
首先你要留意佢係跳左上去,再一下衝落地,到有紫圈之前有2秒時間
呢個時候如果好似冬兵跑得慢,我就轉角,跑得快就最好
跑唔快都要護住隻主力輸出

紫圈黎計，無星招紫圈應該係最易避

我成日沉唔住氣係咁接住放技打，跟住就死左...

我宜家都係洗到咁渣

[img]
upload/2018/08/30/105038_b03a756108fca7d66a76265df8e800c7.jpg[/img]

好易燥底
一避唔到一下或者暈左就郁唔到食晒秒埋

你留意下佢出招有慣性，5行血以下，佢一放紫圈佢通常會放幾次，俾少少耐性走多陣，過左呢輪就無快再放

喂,貪刀有咩好傾

裝啦，升到六星都未必咁易洗到咁樣

有無人有睇狂賭之淵

唔係要洗到有埋能攻先咩，佢張卡都係2，我覺得還好

上到六星先裝啦

呢張無咩所謂，打次元都出到，一上六星d屬性又亂晒，佢咁問得好明顯卡片唔夠

正解
啱啱先重玩一個星期
呢張易打
用住先慢慢洗

4星5級個數仲好過5星2級
咁洗張4星5級以上有忽防都夠用

洗卡路好漫長

有啲掛住舊ac個2xxx體力同2xxx張過關卡

狼人 ws dp

Ching sick ball

套變態野未做完咩

就係夠變態先正
係咁玩弄對黑襪腳
除左對學生妹鞋係咁啜佢D腳趾仔
逐隻奶逐隻啜
錫到成對腳都口水

所以新手夠用就夠，唔好刻意追求完美，有忽防有cd有能攻就夠，我有張雷神p card 洗左廿次都未完美，何況普通卡要洗四個屬性，五星夠用就頂住先，到遲d先再打多張六星先慢慢洗

We Are Baby Groot 招人
副盟: HKG Elite

冇計
你舊ac得隻t2 vision

月尾仲未有9月更新情報

而家都冇乜方向住
暫時只係日日係度打哂啲打到嘅關

100%

除左捐錢同課vip之外點先有多d vip券
日日都用百幾張 就快乾塘

vip券？？

過關券 眼訓打錯字

用咩百幾張？我日日清體力都係用幾十張 我仲有4千幾張用唔晒=.=

特殊 三個史詩 每日 組隊 pvp
差唔多啦

我除左次元，其他都手動過

okay

商店有得用紅幣買，另外次元商店都用

真心求問
卡片右下角d數字係咪隨機出？

我懷疑有班好友日日on但唔send合作點數，想捉佢出黎delete都唔得，除非刪曬所有好友

宜家直情出之前有寫邊招，係有時會響HP6 後連出兩set, 即係落4 次

係

掠鴉 係唔係用物攻打好d？

速度英

呢啲仆街冚家剷一向都有，最起碼要一星期check一次，check到唔理幾 lv都即剷

唔on嗰啲我定期清，但on完唔send真係無仇報

無計，定期做收一個點send一個點

pish

試下電腦裝模擬器囉 用黎掛機 慳返唔少

之前係咪有巴打想開新聯盟, 但又唔想重新升?

我個盟大地震, 踢晒所有人, 我誤打誤撞做左盟主
而家個盟得返幾條友
個盟Lv30, 商店Lv8

有興趣

想問下 制裁者同禿鷹
沒制服 係唔係唔好升？

你想接管個盟嗎?
我仲未夠料打佔領戰, 有個盟比我攞能力加成就夠

有嘅話新手入唔入得

歡迎啊!

盟ID: KisZMarvel
啱啱改左個入盟條件Lv40 先入到, 但要1日後先可以再改
你夠唔夠Lv 入?

32咋

我聽日再改返!

我何嘗唔係 少打盟戰

有興趣入 多啲人好玩啲

盟ID: KisZMarvel
盟Lv30
商店Lv8
入盟條件: Lv40 (唔夠嘅要等聽日, 要24小時先改到 )

歡迎新手加入

諗緊裝唔裝呢張好
大家有咩意見

走左盟要等聽日先入到

前者冇制服=垃圾
後者冇制服都唔差，見得下人，係樣衰啲

好, 等你

咁生化吉兒呢？

死痴漢

支持 今晚入 會日日捐錢 但盟戰唔太夠打

之前有巴打話想整個連登仔盟

係啊, 但好似話要等好耐先升到Lv30 又無左件事
如果個位巴打想搞我可以讓俾佢

屌你日日今日頭目都係快銀/女巫loop

好慘冇人理

x2

你開左嗰邊？

之前又話可以自己轉今日boss既

邊個同你講架？
每日boss係隨機 每個人都唔同

無啦啦見到2個外國痴線佬中二病發

岩岩睇完天啓，好想出skin
老萬好撚型

時間線第一次打到70幾名

齋買水晶月卡 情況底下
先買齊 無限之戰 衫好
定 買 黑豹極限好

利申 有6600Dx , 28隻t2
wbu5場 1級 一定得 再高就一時時
無限衫 有 冬兵 雷神

原本有次更新話加呢樣功能
不過未更新已經話聯消

買埋隊長 gg im 鍋物先

有冬兵就黑豹好d
黑豹可以開張p咭用下

岩岩入左 得5個人

屌你，點解我無講野都可以無啦啦比人鞭屍

返埋今日放假放到星期四，正

睇返你係男定女先

你個名....

你愛黑豹定白虎

我愛紅女巫

CA打30層無星100秒內點打?

野獸隊長 ca 局長
隊長用增傷gear，增傷果下可以打到3-4條血

CTP點先有

好難玩

老西都換啦，新個張有物攻有忽防，cdr同energy2張都有

好悶.....

諗緊洗唔洗到有all attack先換
但好大機會冇左忽防

咁悶幫我含

除非你本身d卡已經堆到忽防好高，唔係既話忽防比all attack重要

你幫我含左先...

你地2個69互含LA

你一唔一齊黎玩人形蜈蚣

我john
好想玩你啲肛毛

無得玩剩係可以奶我D屎

缺好友 id: unexpec1ed
加完講聲

正呀

咁本身堆卡又真係已經26%忽防

26唔係好夠wor，忽防每隻英都要爆50%

大部份都爆喇
可能大部分靠uru砌

咁咪可以free up番d 忽防uru位裝其他囉

今日大家都好合作 個個都帶3隻男去打箱

幾鋪都係咁

因為 微課 儲水晶慢 到癲

wbu 其實 每級獎勵 大約差幾多?

因為一開特價 gg俠 im ca
就 等如 極限黑豹

好難簡呀

帶齊三隻....

失敗咗幾場，呢個算俾面

你課個 288 雷神扑嘢就有 4400晶同高6高精通

梗係帶齊啦 9隻男人型蜈蚣

雷神扑野係咩黎

我都想知...

咪扑錯嘢，呢個雷神扑嘢有分唔同級

除左升xmen班人之外仲有邊隻係必定要升？冇耐性打xmen班人d生體 而家成日都係打料升25lv裝備

呢個好早買左了而家冇左..得618個個

另一個a/c出嘅扑嘢又唔同

可以買完再買，我都買咗兩次

原來係咁架 仲以為得一次 不過要撞中呢個包都幾難 成日都係隨機出其他包叫我買

比較理想就30

漏撚咗張圖，另一個a/c出嘅雷神扑嘢又唔同

有無人抽p card，而家gg p card up

小浩克

早排睇個個鬼佬guide就係33至42，不過42我覺得太高，我自己洗到36

睇vip等級?

真係唔撚知，不過呢個低vip過之前嗰個

NM好撚on 9, vip 低個d既優惠係好過vip 高既好多

大約幾耐前

其實唔洗，你睇dream國度果d都係30左右，因為都有好多英自帶忽防，第四裝又可轉忽防

兩張都好似前兩日 cap，今朝開嚟玩都有雷神摟扑嘢

我覺得36岩岩好，我都冇因為要洗忽防而特別放棄其他有用stat

free up左唔少主力既4裝轉stat同urus位

大家都有4400晶同高六卷，好似電神扑野抵啲

MMF又叫痴線佬集中佬

好慘淡啊，你睇返記錄，啲人俾人踢走晒

有無試下㩒過自己d英詳情個page，剔顯示超過能力果項睇下有無普篇over左

唔會多超過0.5，通常都係1件裝有忽防

We Are Baby Groot 招人
副盟: HKG Elite

line: wearebabygroot

想問下點解成日見pvp禁absorbing man嘅？

你get錯或者我表達差

4400晶高6高精通個雷神扑嘢係喺高vip個a/c出現

選角卷呢個雷神扑嘢係低vip到出現

你呢個都抵，但係雷神扑嘢係仲抵屌啲

有反彈，會彈撚到碌鳩都甩埋

試過畀有制服嘅t2鋼人反彈好快就死撚晒3個

以前低LV玩co-op金錢果格成日中大獎畀成百萬我，唔知點解宜家升到最高LV反而無乜點出大獎

其實手動玩中大奬機會係咪大d

我琴晚退盟 今晚先入得

岩岩入，好撚多位

唔關事嫁嘛?

開多幾格vip咪多d

合作點最高偷偷地改左做1500

巴打，已經改左
等你入嚟

Deadpool升潛力速度較到同紅女巫一樣
好在我4日升晒

已入

其實有咩方法推LAB三子上T2
唔撚係真係慢慢刷個生成掛

比錢

藍經期 可以用卷上六星 再打13-8 拎bio 差少少就用lab

其餘兩隻買六星卷同高t

有更新未呀

巴打THANOS記得上OBE呀

obe?

用靈碟打wb 佢一場搞掂
其他升得3%

問生化閪兒借

特裝呀

你stalk我?

係喎 我都唔知擺乜好

突免+回復率+無敵就最強
CTP就權威
普通就突免+無敵

無電影上加剛剛出完deadpool
下次更新最多咪出Ｄ comic 2線角，
加2~3件comic版制 服
再加2~3個可t3角

整左太陽神先

整隻sentry出嚟
buff daredevil, agent 13
出下宇宙帝國wakanda隻黑豹同金豹
出有翼venom, miles morales spiderman skin同knull

10月再出venom電影skin carnage個堆
叻媽寶仲唔發達?

9月應該出Spider-Geddon

真係出spidergeddon應該有superior spider man同miles morales skin 新角可能係ben reilly spiderman
2099都可能有skin嘅 其他spider應該冇乜機

呀仲有spider gwen都有機會有新skin

呢個包都係iOS 貴啲...

正常啦，用 iphone 係高級啲，所以畀高消費人事專享

an狗係 cheap 啲，無辦法

提提新手勤力啲登入攞Shiny gold box (4小時1次)
基本上1次依啲event 都攞到1至3張5星卷
加上deadpool chest
新手勤力登入玩
就已經攞到2至3套 3星4星5星卷

自己今次都已經攞咗2套345星卷

好想係咁課

洗咗張P卡靚屬但1 LV, 再洗過定點好

你地thanos落咩特裝

獨龍鑽

即係咩
我想知落咩能力既特裝

月卡仲有15日
quasar (兩星，10粒bio)
Killmonger (1星 ，10粒 bio , 未有衫)
新wasp (1星， 10粒bio)
Ghost (1星 ，10粒bio, 未有衫)
手頭上都有足夠即卷升六星
如果升好都應該會買返衫

但呢四隻應該搞邊隻優先好

有幾靚

有HP有所有攻, 我覺得幾唔錯

岩岩先睇ant man電影
有少少想買哂3套奧弓服
但ghost未有，不過ghost係咪其實好廢？

已經準備下次制服特價即刻買個sw制服J

另外有水晶買多套
買IW BW多一個人打影域
買狼人勁啲
定買Hela拎激動CTP好？
本身都有晒IW既Ironman, captain, Thor, 冬兵, spider man, war machine

有膽識咪再洗
但個lv我覺得無咁重要
你其他卡夠都可以
可以諗下用咗先
洗好晒其他卡屎忽痕再洗返呢張

見到雷神扑野318冇買到 心大心細
好似唔多有用咁

呢個？ 差唔多次次開game都彈出黎

係 好貴

為左快啲開靈蝶我課左呢個
張六星券留返俾三子用

我萬磁都未開 而家有35xx水晶

你買少件波衫咪得

BTW 叫開磁力皇

最強 突免 回復 無敵

屌 49000

我冇睇波嫁 睇你個名估你會買波衫呀買NOW果D

你先係49000

迪基亞話人49000

我季季都係官網訂波衫 印哂字 我一件女友一件
今年冇心機唔想訂了

升隻dr strange唔課金係咪有排攪？
狼人都係？

起碼兩個幾月

兩個幾月一隻？
暫時覺得儲norn stone 最煩
可能遲下仲有野更煩

無課最煩應該係升克莉到五星，隻野得亂入，生體卷又用唔到

儲Norm stone就打組隊boss快啲
最麻煩係Dr strange 隻克莉，任務要升到5星，但每日最多只係打到3粒，加上佢又係月卡角，生體認券揀唔到，所以要留升級券比佢用

平時登入活動 同 token 活動
仲有現在登入嘅shiny gold box 都送好多解Epic Quest 嘅資源

依排送咗堆3星4星5星卷
仲有一堆norn stone
都可以喺活動攞返嚟

有心玩 1至2個月已經夠升
感覺上好多新手都係卡唔夠金幣合BAM

btw 睇咗第一頁 excel 嘅epic quest 列表
你就知要預備咩材料

現家穩過影域30層 應唔應將全部角上6星先

咁我留番D卷升隻克利
送果幾百粒norn我好似換晒宇宙

我用過關卷刷第一關刷norn
見佢得兩個物品可能出norn stone嘅機率大D

想問下而加世界boss有終極既關 用咩會易打D
印象中之前睇過 不過搵唔返

thx

打多D WBI
一千粒Norn好快就齊

差7粒

屌我戰鬥同爆破都齊10本書但魔方仲得500粒 好想T3隻IM/ CA 好痛苦一日先得十粒平均

我好似發現左自己一樣on9野

普通角色升T2係咪黃6紅6 再裝備20lv就升得
我次次都算爆埋技能lv先去升T2...

唔怪得唔夠錢用

唔爆都唔夠錢用

以後都唔升技能

Dead pool T3係咪應該係speed type最勁
之後到Spider-Man?最唔掂係ant man?

係 如果以打30層無星黎講

點解唔升技lol 傷差好遠

笑死 t2就係想隻野勁d，但又唔升技提高傷害係咩玩法

WBU終於出THANOS

我見到thanos新難度終於出

有無人點解無哂人既

驚左你個GAY佬

我唔係基同埋我唔係香港唔使驚
我最多隔空射精落你地塊臉

不安 本身有幾個巴打諗住留言都比你呢句嚇走了

唔覺得好正咩

早晨 有無得含？

會出咩書？
唔通係書selector?

自含住先啦你

咩書都唔出

唔知呢

咁你係咪想含撚

睇死打佢最多咪邊款書都會跌

真係唔知 我覺得可能隨機出

BTW 改下最尾隻BO啦 明明其他4隻都出左制服

係咪姐係會出埋thanos T3

dr strange有冇機會t-3

不過有都冇撚用 一日出得十幾個魔方碎片

我覺得復4上畫前都唔會，而家隻thanos已經好勁，再t3無得玩

我本身唔諗住留言，見到佢嗰句之後春心蕩漾，即刻留返個言先

T3技: pvp時，對方玩家擁有角色無左一半

reddit 啲回覆好好笑

Where is Gamora?

因為唔夠錢升其他T2 而家得好少T2

乜升技 攻擊力會加好多既咩?
唔計buff技 d純攻擊技都係加額外增傷
額外增傷唔係加算黎?
加算都唔係問題 但佢加得一百幾十咁...

爭好遠

Who is Gamora?

唔含你個條

Why is Gamora?

根據呢幾個月更新PATTEM

都係兩個星期出晒SNEAK PEEK

之後星期2/3更新 咁姐係18/19號

你估十月有冇venom玩

蜘蛛夠傷咩？

無太陽神好唔好用450水晶解鎖掠鴉

機會不大 始終版權係SONY度

我都諗緊
仲有Emma forst

屌，你都無離頭鳩，都唔撚同universe

你不如問有冇超人特攻隊

咁deadpool都係唔同universe

所以dp無跟電影期更新，亦都無任何電影制服

deadpool 唔撚係 marvel universe?

定你意為係跟 fox 套 deadpool 戲出?

你咁講venom咪又係marvel

應該唔夠
但蜘蛛PVP勁過DP

唔係marvel唔通係DC? 定你覺得係 Dark Horse?

應該咁講，deadpool而家個電影版權都番左marvel，可以計番入mcu，但venom電影自計番sony果邊universe，唔係計入mcu，咁marvel無理由幫佢宣傳

deadpool買返版權都搞咁耐
venom又唔係咁紅, 版權又係人地到
game入邊仲有隻venom已經算係咁
點會仲有同人地套戲有連繫

Venom算紅架 始終作為gg俠長年對手，佢keep住都有出場，個人連載好多

ArachKnight

仲有Soldier Supreme, Iron Hammer, Ghost Panther, Weapon Hex

SNEAK PEEK2

INFINITY WARPS係如果兩個角色溝埋一齊會變成點

呢個應該係

MOON KNIGHT + SPIDER MAN

其他角可以去呢度睇

Iron Hammer

5個新角？
唔會係新制服呀？

有咩所謂 都係要升

又出新角 追唔切

其實想知大家最期望隻驚有咩新模式出 唔知大家覺得點 玩左2個月既我覺得隻驚耐玩性都高既 但有D吊癮 每日玩隻驚既時間都係11點-12點 呢一個鐘刷哂就冇咩做可以唔開隻驚 除左第2日reset左合作任可以打一陣之外 我比較想每日5場既world boss可以打多兩場 或者魔方跌機率提高小小都好呀 一日平均得10粒但t3一隻要800粒

北歐符石點先多得快
dp又要幾百dr strange又要幾百

隻GAME最花時間係打WBI拎箱

由其係依家隻隻角升70都要24XX BIOS

原T2果D直頭要DOUBLE 唔儲下根本升唔到

WBU打5場夠有突啦 同埋WBU應該改到可以用過關卷

打2X-3X層果D 隻隻BOSS都好高傷

有時打到得返1兩條血 中招紫圈技又冇得避

跟住又要由頭打過真係屌啦星

同埋隻GAME唔應該急住出新MODE

而係改善下舊MODE

好似組隊咁 打完100%

唔明點解要用過關卷先拎到獎勵

ABX 好多人打到10萬分就算

佢其實可以每星期SET做

打到500萬分 800萬分有額外獎勵

咁D人起碼會有動力打上去

影域BLACK WIDOW果關

個滯空時間長到仆街個BUG佢又唔改

QS佢又識改

但魔方碎片難跌到仆街 玩左接近2個月日日都打哂5場 都係得550粒 書都總共跌左30本啦 反而你話中招紫圈技我又冇咩 因為打慣左預左時間會換角避到 但掉寶率真係低得可怕 同埋你拎獎勵要用過關卷我又冇咩所謂 反正真係用唔哂 有多冇少 日日派幾十張 都儲到2千幾張

搵巴有POST過話D人統計過 大約每日可以儲20粒

我由改版打到依家有2隻T3+1060粒

4個月多D除返都係差唔多每日20粒

同埋呢度D巴打話打低層易有書

高層就魔方多D 試下打多D高層

高層係10層以上？我得暗夜無星上左10層以上咋 同埋用hb個個都過緊 但其他就難 冇太陽神

又唔洗一味追新既 升下舊英先都得既

高層係指你一直打上去

打到你打唔嬴果D先停啦

姐係我平均都打27 28 但打唔嬴30

我都冇太陽神 直接用左450水晶解鎖

其實 wbu 1層 同 好q多層
除左 難度外

獎勵其實差幾遠

求解答 謝謝

#1有個excel表

基本上係箱既分別

箱既分別 係咪 第10層 就開始綠箱咁?

每十層變一種色

thx bro

btw
e幾日 刷世王入侵 次次都白箱 激死
好耐冇紫 以上

有冇話點先易d 高稀有
定 係 命?

顏色係隨機
但打到第一名傷害會變special 箱，即係會閃個隻

Btw呢個問題好多人問

第二十層開始係藍色
藍色或以上會出P卡/CTP
都係d難得到既野(由其是無課)

但我自己一次都無中過

要20層以上 都本身要課唔少

d普通獎勵差唔多

好似上面巴打咁講

打到20層博藍箱出好野

同埋最大分別係個RAID LEVEL

依家我140LV 每日5場都升到1LV

如果打返第1層 可能要打10-15場先升到

個LV愈高就愈易打上去

睇你肯唔肯花時間打高階wbu升raid level既姐

依家有3-6星卷 應該比3子用定係女武神（無t2好似無用）

唔肯花時間咪比錢解決

換唔換落去好

慳啲洗非必要唔好精通英雄住/用代幣換少少/打多啲世界頭目侵略

換啦 CD爆晒

諗緊洗唔洗高D先裝

開學都可以有活動

第一次買制服有無discount?
係咪要六星再六紅先買？

頭先睇完infinity wars漫畫 #1#2
勁想要Gamora制服

洗好D屬性先換

E D活動真係好垃圾

出手低到
又要抽
抽出黎 派200水晶
姐係派十幾廿蚊?

真係多撚謝哂
你話抽100個 送1千鑽 都睇落好睇D

六月開始打
日日hea住打終於解完ds
好在狼人都就完

卡片一直洗唔到靚屬 同位素全部都插撚住4星
唔知點解高星既好似會蝕左
特裝都係 加暴擊/暴傷/增傷
根本打人 完全無力
想死

睇你玩左幾耐
用年做單位 應該唔會咁慘

唔夠一年應該慢慢玩.

我好似年頭重玩返 重玩後都叫課左d 月卡熱血當交會費 卡一直洗唔岩裝唔到 烏魯既概念同 同位素一樣 都係怕裝粒勁既會蝕左

依家都係 儲角色池 廢既唔升 寧願射落dp 等佢t3
還店都穩刷30層影域 但pvp pve 世界王過10層 就無力打/打唔痛

巴打 個AC都已經 中手級啦
要有既T2 都有 係未踏入T3 70區域姐

我E排都係幫女朋友個帳號 先回鍋玩
(我自己果個AC 一出DR STRANGE 升滿就棄左)

隨心玩啦 始終收集性手遊

我張Loki all attack +cooldown都洗左超過十張都未有一張正常見得下人

ISO你應該可以插六星架喇喎
打abx十萬分每日都有一粒6星

卡片想洗到完美屬，p card只係洗三種屬都起碼預備四十張，卡片係急唔黎

我洗咗3年都未洗到出
同時有 Ingore defense 加energy attack 同 attack speed

身邊有朋友 1個月就洗好

只求有ignore defense + energy attack 洗咗三十張都冇

唔洗強求啦,呢d野講運
有人買足一世都唔中六合彩咪又係咁

更新前有4億,更新後日日都唔多過400萬

我直情係其中一個係靚屬都冇試過

有d關係穩有10萬分
咁我仲應唔應該擴充角色池 定 留返射落一隻到

我洗左第二次就有所有攻忽防6星
即刻裝左

能量攻

原來個個張LOKI卡都咁難洗

我都洗左過30張了 全廢屬

iron hammer.....

你地個激動200洗左幾耐?
洗極都係120/140
痴線架

呢隻還好
出隊長同博士融合就好笑
成個白痴仔咁

更新速報出得咁密
睇嚟有可能下星期會出更新

應該係新角，唔會係製服？

d角色好核突

點解唔一路裝住一路洗?
本身裝緊啲卡靚啲既?

角

希望呢次更新會更新埋gamora requiem skin
如果佢地真係玩infinity war嘅話

諗諗下，可能痴線到整個角色合成都唔定

本身裝緊唔勁 但滿cd

呃dislike

機堡神屬

唔係隻隻角色都有，咁樣出咪要好多自創角

見咁多經驗晶片，成日鳩用，原來賣出去都幾多錢
蝕曬章

天使洗唔洗t2?
依家t1都幾勁

依加先發現t3技個動畫可以關左佢
成日覺得阻撚住晒

事前活動

13號更新

好似幾靚？

同埋想問下先件洗夠未？

Jean要gear要突免先好用，ctp一係權威一係破壞

隻紛爭仲未出世
又有更新

好想要機堡果張

有無巴打知復仇者個傳說有咩報酬

勁，我差你小小，不過我儲埋d資源升左其他英70同制服

你未入揀邊關個畫面前，有個六角型logo睇到你完成幾多%
㩒入去會睇哂你想睇既資料

唔係呀，我係未買，想睇下有咩報酬同要求先決定買唔買

咪就係禁果個睇囉

自膠左

中5星卷 終於唔係中反黑

提提大家今日開始有token event

每日打齊先有80 token

200增傷+破防免疫比靈蝶/jean好無 但無屬傷會唔會差好遠

冇ctp就比jean啦

幾好丁 一出必買UNIFORMS

同之前LEAK PHOTO差唔多一樣

睇黎WAR MACHINE應該有新UNIFORMS

早知遲幾日先買dx啦
有水晶event

機堡靚到痴線
黑豹要怱防加能功先正

呢個眼神型過平時個樣
平時成個呀姐咁

吉兒一唔係度
個post 就靜了

唔係呀姐 係呀嬸

係咪想69互含

Jean用無敵會唔會好d

兩睇，jean多數用黎打pvp，咁jean多數都對番jean/qs/sw呢d英，同得jean打到既英多數都有貫穿，變相無敵用途都少左（權威另計），加上佢都有兩條命，用增傷推高傷害秒左人地先都ok

岩，卡片冷卻砌得好，佔領戰一入場即刻出4,5技可以秒晒3隻

同你玩住第佢

新地圖，新任務，可能有7個新角色

Thanks!

i am watching you

幾時幫我含撚

我搞緊台灣妹

感覺係special mission
5+1shifter+1原生T2

War machine又出
買完IW都唔係過左好耐

留定HIDDEN TICKETS先

舊年THOR咪又係咁

11月出THOR3 4月就IW

狼人又係幾個月就出一套

WAR MACHINE就算出都係下年4月

都叫一年

到時可能買Captain Marvel算
到時Avengers 4都要留彈藥
一陣Avengers 4即刻又再出多套

又翻返黎
依家WB比個FD用TV remote control 打, 我當咩都睇唔到

我搞緊captain marvel，好緊好舒服

正 又有新角

原來係New content

Captain Marvel 係咪有制服

佢而家就算上到t2我都覺得唔算太好用

套戲上先會有

有趣啲諗
如果想要新角 例如iron hammer
要T2 IM 同 Thor, 可能再要myth埋套suit
達成條件就可以解新角

除咗復3化灰嗰啲之外，其他復4肯定再出

Btw其實復3都已經好勁，點先吸引到人買復4？唔通又係黑豹式綑綁銷售？

搞到鬆哂仲緊
你係咪搞到nick fury呀

好似Jean咁拎
要T2兩個角色
都幾盞鬼

屌佢啦,迫人t3指定角色

要碎哂兩隻英, 即係兩隻英由T2變番做T1角色先拎到
仲盞鬼

屌你老母pvp個ai幾時先肯改返強
岩岩恰左一恰,訓醒又輸
對家全t2,我兩隻t3

圖呢?

狼人,t3ca,thor輸比對面thanos,冬兵,多碼母
我手動再打多次,一隻狼人已經殺晒
屌你老母今個禮拜本來未輸過

正，希望多啲新角

Winter soldier 如果人地放係第3隻出，通常一出黎就出到S5然後你就無間斷咁比佢控制係咁屈

pvp手動打勁好多
t1天使有陣時都可以屈死t3ca thanos

你都on9
你食緊d好好食數量又好少既野然後有個人話佢都想食你會唔會比埋佢一齊食

卡片一直係我最弱 請問點樣先係砌得好？
求教

想問下recruite 咗quicksilver之後再打normal唔會出biometric 係咪正常
同埋點先可以unlock到quicksilver嘅ultimate
google 咗淨係搵到quicksilver嘅battle guide

Ultimate 未出 剩係得左手邊果堆black order 有

記住每日打齊任務攞80 token

咁點先可以再打到quicksilver嘅biometric

Qs唔係用生體升
用Dam升

Quicksliver 係原生T2
開完之後 升階同普通角色唔同
係用WB 打返嚟嘅料升
用4400 BAM 同 3000粒任意biometrics 升上去6星60lv

邊啲角色係原生T2 睇第一頁
要用幾多料升都睇一頁

唔該把打

呀⋯⋯
唔記得收幣

人類總要....

玩啦

屌，我本身記得
條女發脾氣
過晒龍唔記得收

侵略係咪又改過黎幾個禮拜都無出過紫箱

算啦
琴日我都唔記得左
當本身就唔夠幣啦

好悶

屌閪嗎？

屌你果塊?

情報狗有新野出未

有冇比呀姐陰

情報 ：出左咁多日，唔駛抖抖咩

等緊睇X23同我老婆
仲有GHOST RIDER加黑豹

咩?

仲等緊T3處比你老婆?

倒茶

咩倒茶

又改下D技 制服效果呢D囉 勁過上一套D人就買

Iw制服都未買晒

未化灰果D 只係買左IM CA 其他都唔打算買了

我都淨係期待呢隻

新抱茶

或者放落傳說mode
要你升爆製服拎個超勁獎勵

UP乜撚...

睇嚟都係傳說mode 引人課

含撚嗎?

你幫我含

69互含?

仆你個街中伏添頭先用張t2卷比左隻哭用諗住打shadow land點知升撚完t2都打唔嬴一關 未買制服同未升技..但裝左過載套同位

哭？

其實呢個POST D人係咪痴撚線
第一句見面就問人含唔含撚

69互含好唔好

一蚊跟機ok？

梗係啦
哭無制服都無一招係有無敵同制空
加上你又無升技
等下次制服減價買啦

T2有乜可能打唔贏第一關，t1都夠打啦，你係咪打錯屬性

唔係第一關呀巴打 就算打近戰有利都唔夠

又扮番正常

哦...咁你升好技先，未滿技輸出都差一截，第二 組d有團隊效果既英，多d換英回血，正路頭十層都夠力

用金幣買果件搏一搏

破左處啦....

竟然?
個處比左captain啦?

搞錯 咁唔堅持㗎

係因為我D書滿左係咁打覺得好唔抵

原來你個處咁唔矜貴

我見D書上限爆左咁耐先T咋

我到時呃住我老婆個處仲係度咪得....

人渣到你
不過你老婆呢排比我亵玩緊
準備下次即刻買套衫佢著

你玩果個係念力控制出你嫁咋ON9
真身比佢鎖左係地牢每日奶佢塊陰道奶到噴泉咁噴出黎
跟住D血一邊滴落個杯度滴滿一杯就拎黎落少少黑胡椒
加少少tabasco，然後拎黎飲....
正呀

你唔好咁癲啦
啲人比你嚇走晒啦

呢度最正常果個係我
連我都可以嚇走佢
佢仲有咩可能係度生存到

生化基兒好q 痴線
玩spiderman 定定驚先

嘩，好耐無見過吉兒咁正常既留言

之前未食藥 咪唔正常

抽撚左4000水晶都冇破壞ctp

我抽左5千幾，得一粒激動

激動好過製練啦

屌你 打漏場聯盟戰無左80幤

仲以為入錯post

翻版吉兒

屌你尋晚玩蜘蛛俠
J撚到出血.....

如果係真絲打應該好撚正
自動波...係咁坐係你上面壓住你唔比走..

有女

佢連生化閪兒1%都無

2600晶有高六卷加高六精通
抵唔抵屌？

有新女

SCARLET PLUS X23

又要唔跟指示
又要打唔郁

一定係課金角啦呢隻

我話你知我一定課
要佢用WITCH能力係咁要我屌佢
屌到佢D閪水噴哂出黎
再用X23隻爪爪我條JER
再用兩個人對腳係咁踩我

肥婆鳩都整斷你

屌佢一個係等於屌曬女巫同23
買一送二？

吉兒咪撚同我爭 weapon Hex

跟隊啦

吉兒唔要架啦
佢寧願俾個處隊長都唔俾女巫
佢都係鐘意玩男人多d架啦

抽多4000水晶都係冇

有無中其他

一粒都冇
又話加倍果陣一粒有1%
結果抽左8000晶中得果一粒垃圾製練

你食屎啦
我屌埋你呀...

我屌埋你個仆街仔呀
塞D 4吋鐵釘入你屎眼然後係咁踢你屎忽
等D釘插撚住哂你屎眼....

Van巴都有興趣

跟定先

屌貓煮人條隊你排唔排....

呢個ctp好似好啱比鳳凰，但係對我呢個新手無乜角色啱用

救命返工好撚悶
好想返屋企玩蜘蛛俠

4粒一齊up先抽...
儲15000鑽中四粒

幾時會4粒一齊up

印象個幾月前有,p卡都會一次過up6-7張(不過p卡就唔建議抽)

2-3個月先一次

2隻都係最後1件 就快3子畢業
就快脫離無GUK嘅苦海

你就好
唔夠箱換
仲要升梗deadpool 個幾隻

我都唔夠
所以deadpool新角全部裝都仲係+5

想盡快完成3子
如果下次加多幾隻新宇宙角
肯定抽到仆街都未升完
所以deadpool角色全部都慢慢升

點解會無箱

想問下有鳳凰既巴打 T2哂個5隻角色用左幾耐時間 我想比個心理準備自己

轉3子咪轉到無箱

其實幾耐係睇你玩到邊同課唔課
狼人大約1個月左右就升完

1日10粒x men
唔用T2 卷 同高階6星卷
就要 1000粒(630粒由1星上6星, 360粒升齊4裝20粒)
即係大約100日
即係最耐都係3至4個月

專升Jean 加有課高階6星卷
見唔少人都係1個月多啲就出到

想問下巴打d龍卷風點避 明明走開都比佢無形既風定住

5月中xmen由0玩到前2日出到鳳凰
淨係課月卡

唔該巴打 已經升左T2 60左狼人同Magneto 仲差3個 感覺好大段路 見人pvp個個都jean grey就好想自己都快d出到

巴打用t2卷升定就咁升?

好似冇用卷落，之前未養世王同未出dp角羽毛同晶太多所以唔用落xmen

聽講話係bug
你係咪玩Cull Obsian?

你講緊咩關?
如果係WBU 就係Bug

世界頭目：終極模式中召喚角色被世界頭目使用的龍卷刀技能攻擊時操作中的角色狀態異常的現象

又有依個Bug
所以無計

問問巴打們
升制服經驗值 其實掛一鋪有幾多經?
個表寫 傳升神 9萬3經
點計到1場入關 有幾經??

依家咁既陣容
升QS好定拎d錢解埋狼人好
狼人差三粒最高級石

呢2張好似裝得過

睇你升角色就好缺Combat type
正路就升狼人先 方便打影域
仲有你已經升到5星
升埋先會好啲

而且升QS 都要生體
你咪升狼人時儲吓生體

不過QS點都要升 打PVP 真係幾重要

得

下面果張個個都想要

屌好撚濕鳩 用im打成日冇啦啦比風定住跟住比暗夜無星d茅插撚死

Im打無星

唔好咁啦我冇乜英夠打

夜媽媽放下圖先
利申已爆機

冗員聯盟又要招人，而家有2個位，一定幫手打佔領戰，有興趣巴打可加

能功角打無星好吃力喎

無女角？

有，但控制到果d係用一般人身份
有響朵果d又用唔到

iw出果陣玩 上星期拎左jean

知唔知幾時更新？

星期四

因為星期三晚token event 完

有d想買左emma frost
但係未應該等下更新先呢
睇情報又唔覺會有製服

之前係咪有巴打講過咩角打咩關最輕鬆 我冇cap低

想問下
同位素個套裝 我洗完
之後個石果到點選擇
我指彩石果粒
因為有D有暴擊呀 全攻上升
都係照返物攻 可以用暴擊
能量就 用升攻既?

我都課到vip15架啦
點解套裝追極都未到頂點

一般黎講都會用攻先，因為攻擊力無上限，而暴擊、暴傷有上限（雖然多數都唔爆）

即係買啦
利申已T2

我打到70 監獄後咋
袋 貓 雀 支線都解哂 差研究同挑戰 好花時間

我打爆左主線而家先專心玩支線
周圍飛好撚正

抽唔到關撚事果張p卡

黑豹t3

T3應該幾勁 可以順便增加黑豹包銷量

正 終於可以用咗果10本紅書

abx都係ca勁 ac佢又唔係勁 好雞肋lol

我書爆曬
但咁耐都未升到隻綠色T3

thanks

無星 物傷
大舊衰 能傷
死神 速度 (無視迴避要高)
老野 屬性傷

聽講珍好正

但無扑野....

多謝夾盛惠

呢位巴打大致講哂 如果想深入d睇揀角/同盟 上巴哈有個post算齊

玩左五個月，終於

上幾頁揾巴都好似post過
你試下追佢故或者幫佢含撚睇下揾唔揾到

WBU攻略中文版

英文版

下次加喺第一頁

你含完？咁快手嘅

貼錯咗

中文版依個好啲

成班痴線佬
搵吉兒喇你

嗚呀,t3 thor啦
第3隻啦

我哋成班Marvel Future Gay友含到佢以後都射唔到了，要搵next target

搵巴咁快射左

咁好口技?
咁快頂唔住
吉兒快埋位

呢條友係咪痴撚線

呢方面我拜你為師啦

呢個都可以睇睇

見到吉兒個名已經扯到恆等埋位

t3咁威威無人理

我要dr strange 呀

dog他屎精出嘅話t3技應該係千手觀音喇掛

因為”T3唔到Thor”都T3左Thor
所以對大家黎講已經唔驚喜

終於抽到關撚事張p卡

慢慢洗

T2 Titania 搞掂十萬abx

唔會用 我純儲collection

一天辛勞工作過後，最開心嘅事莫過於返到屋企一邊玩MFF，一邊含吉兒條牙籤仔

近期備受內地官方加強規管手遊所困擾的騰訊（0700），今日突然宣布，旗下棋牌類遊戲《天天德州》即日上午10時起停止充值和賽事服務，9月25日上午10時關閉遊戲服務器並清空數據。

mff會唔會都有依一日呢？

如果係我就可以全職同吉兒玩屎眼

緊係會啦

收到風今次更新係最後更新, 多謝各位玩家3年黎既支持

咁希望可以金幣換現金1對1咁俾返我

用咗10個月時間升依3隻仆街上T2
終於脫離苦海

id 0614777有冇活躍嘅聯盟肯收我

但ironman T3都唔係重錘連技

Iron Man 3 大技 House Party Protocol

咁我又覺得召堆suit幫手打又幾match嘅

冗員聯盟，巴打有冇興趣？仲有2個位，一定要幫手打佔領戰，有興趣可加

用返iron man 3個陣勢就match
依家個4件野

純粹係廢事畫多幾個模而間硬套落去

岩岩先拎左隻thanos升先知原來打t3料都唔係好痛苦

升原生t2慘過升3隻t3 又要反物質係咁升 又要嘔錢又要嘔混沌石

我諗升一隻原生t2唔課金應該要2個月

第一次出藍箱就開到p卡

下

係match
但thor同captain都係最新招既時候
Iron man用返舊招用落好sad
無新招寧願等avengers 4
希望到時有新制服可以轉埋T3技

下?

其實套戲最深刻都係一suit up完佢就開幾碌浮後炮出黎射人 但可惜招S5技已經用左

原T2資源一定刷到，係花多錢同時間

但T3運氣成分高d
我隊長， im , thor都係各一個月搞掂
之後想升埋隻gg，我書就爆左好耐
石就個半月都得4百幾
同埋計埋bio，升裝，同潛力
其實用資源都唔少

D書打到個人好SAD

魔方先嘔血 四種書爆曬十本仲要打多一個月先有800個魔方升一隻

真心書唔難打，特別有每日boss都幾好出，魔方真係難

由8月8日更新到今日都未夠10本綠書升DP

岩呀 魔方真係難出到呢 仲差百4粒先夠T3

仲未改到名?

我第二次近戰書都就滿

紅書滿左啦

滿左第幾次

第2次, 升左CA lu

我都係.....

你又un un腳食緊早餐呀

死火，今次更新我驚唔夠快可以即刻6星哂D角

啱啱食完個豬扒包
然後聽緊收音機嘆緊杯凍0茶

屌你咩花生工嚟

差D比人炒呀尋日
好大壓力嫁份工.....

個壓力嚟自個豬扒包唔夠脆咁呀

豬扒包梗係要睇塊豬扒夠唔夠爽口
會唔會太油
同咬落去唔好有渣要夠嫩滑
又唔可以太淋

今日情報得張圖

sw+x23混合正撚到

屌你佢係我嫁...

原來吉兒都鐘意豬扒

比我玩謝玩殘就到你

有火豹 冇美國博士
定係右邊見到一舊果個就係

玩你老味呀玩，你掂親佢我拎把較剪
剪開你條JER做30份然後迫你每日食一份食做一個月呀屌你...

最右邊有GHOST PANTHER

雞扒都鍾意...

普通SW正啲

屌你老味又出新角

ON9，梗係起雙飛一個屌住屎忽再一邊同第二個打車輪

三飛啦
SW, X23, weapon hex

5飛加埋JEAN同靈蝶

唔係好識，左邊IM mix Thor?
右邊月光Mix GG?

cls唔講睇唔到

竟然無美國博士
非常弱智

左到右
im plus thor
witch plus x23
月光 plus蜘蛛
bp plus gr
好似係

其實黎近新既呢批角色係咩黎 漫畫都有架?

新既無限戰，黎緊漫畫會出...

遲早俾你地班GAY佬搞到唔想玩

少d上黎啦

仲有一個鐘放工 狗衝返去玩屎拜打man

我爆左機
叻唔叻仔...

呢度最GAY係你

仲以為會有埋更新速報

垃圾

我估張圖中間仲有一隻角色係移走左
好似GTOG2更新隻小美咁

好似之前DP更新咁 最尾先出心烙

隨時係傻仔博士

可能係佢？

個頭罩真係唔掂

新星同藍驚奇
邊隻用高六好？

唔知佢就咁出定好似解Jane 咁解呢

四隻新英係rift....

唔知真定假...

我覺得9成9有安魂曲

想問有冇人係低lv幽靈盟?

又有新卡...儲死人咩

屌你講叻仔呀
唔講綁你係牆度用界刀係咁界你條JER

其實有無人覺得隻soldier supreme
個造型真係好撚柒

辣殺

屌你

屌你次次叫豬扒包都叫走汁
個呀姐明明話好
跟住黎到都係濕既....

再嘈唔cup實杯檸茶陰鳩你啦嗱

呢間無事呢間安全
CUP到入哂去
差D內射埋

內射呀姐？

係呀...

咁重口味?
有冇屌埋屎忽?

呀姐都叫重口味
有D呀姐好撚正呀
正過D後生女
呀姐夠經驗
會自動波，一野推低你係床
除左你條褲含撚
你諗住移開唔比佢含
跟住佢用D勁淫眼神望一望你再笑笑口咁
追住你條JER奶同啜，跟住再自動坐上你上面係咁UN你
唔好話講，我諗一諗都扯
附上呀姐圖

喂 男人嚟㗎喎

唔撚係嘛
簡慕華都男人
咁你死埋一邊
我屌
我玩撚到佢塊閪呀好似
迪士尼樂園D音樂噴泉咁呀
跟住拎個杯裝住飲撚哂佢
然後剩返少少再一邊屌既時候再倒埋係兩個人個身度
汗水溝閪水再溝精液
跟住一邊屌再一邊打車輪打到成身都口水
跟住口水溝汗水溝閪水再溝精液兩個人濕撚哂好正...

咁真係男呀嘛

痴撚線.....你都唔撚識食...

Ok la

小朋友

隻隻睇落都咁勁既
不過黑豹變左花豹

咩小朋友

唔見咗巨腸博士

簡慕華呢d先正,仲要40歲
未食過中女根本唔會知咩叫做愛

太柒啦
成個低能仔咁

中女真係好正，自動波
簡慕華，何慕詩同楊卓娜
呢幾個淫娃真係J到出血

你兩條重口佬

點會重口味，你係咪無睇過秋官套心戰
簡慕華淫撚到....
講講下想走入廁所打個飛機...

冇 好耐冇睇cctvb

我覺得幾正
可能好似靈蝶咁之後再放消息掛
可能係今次最勁

段片一開始轉都見到佢背住鏡頭有係到

真?

心戰都好耐之前

你講緊我覺得正定見到佢係真?

3套新制服
好似係Agent venom
QS
medusa

QS件衫
睇個樣唔想買

正呀 qs skin

攪錯呀, 得5隻都唔出 美國博士

medusa 怪獸解放制服真係等左好耐

MEDUSA遲左咁多出希望會BUFF到同而家D制服一樣

希望一陣patch note 有太陽神

叻媽表示：太陽神 有呢隻英㗎咩

4月投票 去到9月都未更新
我只係要太陽神buff 返做正常月卡角實力
真係唔明點解搞咁耐

可能壓軸掛
無乜理由X23黑豹都有無美國博士

個個都話美國博士好柒
不過reddit同依邊都好多人想要

我都想要 ，反而對gg無興趣

其實我覺得GG 最柒

希望Ghost Panther唔係月卡

最正都係 Ghost Panther

提提大家 上次patch note 1630 先有

簡慕華 同康華
我都ok

羅霖
張慧儀
張文慈

唔要張文慈
我要朱茵 同萬二蚊

Swx23一定優先，火豹我都留左個突免火傷無敵gear俾佢

想問下新手好多體 打故事打到未夠打 可以點用啲體 定由佢
同埋係咪日刷20次沙人?

張慧儀以前做野成日見
仲係好靚好女人味
但係把聲真係唔得

你J人 係J BODY定J聲

x23睇片我覺得似靈蝶多啲
淨係對美國博士同gg俠有興趣

why not both
你屌佢果陣如果係個90幾歲既呀伯聲呻吟你扯到
做愛係多感官享受黎
聽佢呻吟聲
用皮膚感受佢身體既體溫同幼嫩
聞佢既體味
用條俐去試佢既體液
缺一不可

你地有無睇幣少上東張西望單野
笑撚到我痴線

出快銀 美杜莎制服

出未呀屌

猛毒特工

我覺得佢把聲都OK
又唔係似呀伯
係沙左D姐

唔知咩事

世界頭目侵略/史詩任啦 每日都要打
沙人刷到6星先 打聯盟戰爭用

仲未講幾時更新﹐係咪想拖到星期4

正常嚟講一陣patch note
聽日下午2點更新

好掛住以前凌晨更新, 朝早就有得玩

睇下個POST D圖就夠 笑L死

點解成日會推薦沙人?
我練左隻未T2
但唔想浪費T2比佢
用落覺得好乸廢喎

反派 近戰角 可以打星期4個近戰反派盟戰

T1可以5萬分拎錢先 又可以打影域反派戰場

未有T2 SKURGE代替品

我見幾次佢把聲都沙到痴線

沙人用黎打影域亂鬥

猛毒特工
不過買快銀skin升算
agent anti venom一定出落隻agent venom到

仲未有patch note

打風 叻媽表示提早收工 唔更喇疏

屌你老母 出未呀 屌你個閪

好少可會咁耐都無patch note

肯出未阿屌

出左喇

雙月卡角

9月31號笑撚到我

屌 t3 thanos 呢

九月還將透過追加更新增加邪神洛基與鷹眼的新制服，敬請期待！ 有part2 更新

巨腸博士part 2先出...

終於出宇宙工具人
不過都係月卡角
應該都會買月卡升Ghost Panther

真係得4隻
不過完全冇期待混合英雄

6.修正快銀的“爆發性加速”與“還沒嗎？”技能的冷卻時間適用2次的現象。

又下調qs d能力
我諗買左今次件qs 制服都去唔返之前能力
應該到T3 qs先有

睇下制服點改技先

一開始唔知咩幣少
睇咗一兩分鐘得啖笑

今次又要買兩張月卡dklm

水晶寶箱裝滿後，為開啟水晶寶箱需進行購買。

姐係每次打滿呢個箱 想要額外就要比錢買咁ON9

一陣比錢買垃圾就好笑

定係會滿到水晶 果個數量個水晶要比錢買?

得張垃圾高六 skip

我估可能同就咁貨打個7折咁上下

好耐無派過高六

唔係高6呀 係呢個

如果用3300won=23HKD 買600水晶

咁不如比多幾蚊買月卡

冇提蜘蛛騎士可唔可以用月卡或選擇券升

洛基又有新制服
仲有咩衫?
一開場就死左啦喎

任務升得就多數選擇卷都得

漫畫大把

應該係loki(ikol)或者kid loki

我都覺係kid loki

asgardian of the galaxy話佢喺destroy套甲入面
一係出kid loki 一係出destroy

藍箱 中呢張P卡

橙箱 中垃圾

黑豹T3 技 無減防
即係打WBU 勁極都有限

今次更新仲未更新shadowland
太陽神又走數
又無Gamora 制服
Netmarble真係好hea

正路！
marvel 電影下套要成下年3月先上
家下無電影做app加成
係要拖慢返Ｄ更新內容
係依幾個月分階慢返出架喇

Sl 又更新 ？ 其實唔少人仲未過到
太陽神正常發揮啦 你睇美杜沙就知
Gamora一定要制服既咩 又冇話出
今次更新算新

算係幾多野
對我呢啲玩咗幾個月既黎講
反而有種唔想佢更新咁多既感覺

重整下舊角仲好

幾點更新完

打到上橙箱

仲有URU
而家成幾千個1星 點撚樣撳

下午2點

諗住個token 圖案係出Gamora 制服
影域我30層
角色已經就快去到170
即係7成角色都無用武之地
再唔加 老手同課長都頂唔住

有冇每一隻角執過？ 包你好似由頭玩過咁

hulkling 都已經升到頭100名以內
仲用佢打影域
影域本身係隻game最好玩game mode
現在真係幾悶

Sl更新都其他人未過到無關係
反正影域過幾多層就拎幾多獎勵，無話過晒30層就有額外獎勵

好悶 搞到朝早無嘢做

玩得未....

我想打機呀

我比架飛機你幫我打住先啦....

有得更新，但更完仲 main 緊

正常都要食完飯

唉....唔知課唔課 weapon hex好

無高階6星卷剩
都係遲啲先課

課

好似好耐冇2600 高6賣

可能課左 火豹先

下
有喎

咁應該我未用晒所以冇留意

我都仲有十幾張高6同 t2

上幾日先買完

提早入到

制服無特價 好想原價買

heroic quest個archkinght lack買唔買得過

750買隻英都可以嘅

今日出足一日街
冇data比我係街更新

好似又一大堆任務,又要比錢又盛

老麥

好想課雙月卡
weapon hex 勁正

T3包抵屌左，多左一倍晶

上星期先買完

老撒第一關都幾難打

quicksilver件制服如何？

得呢個方法攞？

係
月卡, 選擇券揀唔到

屌你老母
750買任務做
做兩個已經卡任
同史詩一樣咁做
屌你老母 仲要限7日

NEW GAME MODE

剩係覺得制服好柒

真

基佬紫

屌hex升到5星差張5去6卷
同埋有無人覺得今次更新完成個程式好慢

[I/A] Marvel Future Fight [29]Infinity Warp13/9更新 美國博士去咗邊

Thanos終極好難